有冇人一齊組隊Battlefield 5 [PS4]

如題 買左隻驚成年都係一條友玩好悶

原來連登冇人用PS4玩呢隻驚

bf5麻麻地

反而有時會同fd玩返bf1